入黎同我讀一百次

唔該各位搞清楚咩叫不分化不割席

係
今日可能係有做錯到
但兄弟爬山 冇可能次次都100%做到最好既選擇
正如塞鐵咁 大家認為唔可行 咪轉第二條路
點解今次就咁樣屌兄弟？
如果大家仲想爭取五大訴求
就同我清醒啲
學下對面果套
放大敵人既失誤 我地既失誤就顯得情有可原 顯得微不足道
兄弟爬山更加重要既係 學識為大家補鑊 一齊承擔 而唔係一黎就分化呀！

自推十次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0